台灣清純妹紙歌唱動聽外貌激似安宥真 ！！

似定延多啲

都有D似但正過定延

咁出色既歌手原來係163同學黎
果然有才能既人都會聚埋一齊

人?

why不推文?